F1 2018 支那站（二）

.

負上

黃 白 紫

我估應該要黃黃白
黃白紫

Kimi可能會做一停 黃白 頂住咸爺

US咁廢 用咩戰術最好

係咪會一停？

岩岩開車就有第2個post

負皮比康打

US 完全係等死咁

咸爺食緊廢老啲廢氣
拉唔近 條頭軚好快無

Benz預一停
但咁既天氣有d難

kimi + 2.2

太陽神圈圈慢 bottas 0.5 , 唔知係留軚 1 stop 定咩

Max: see you fxxking later son

負皮比支那的

康打入先

唔知神係追唔近
定諗住過唔到 留遠啲食少啲塵

俾廢老頂住

Dirty air掛
456完全拉唔近

到底F1post點先會正皮>負皮

廢老愈帶愈遠

應該唔會留遠啲掛 仲係火星車咩

屌, KIMI正賽繼續ON9

Alo 搞極都搞唔掂grosjean

德佬咁樣帶好難輸喎

4萬竟然跟到

咸神nonono again

Alo 過極都過唔到gro

下一個焦點係垃利pit

場地溫度跌左2度😂

sick 車

McLaren 得啖笑

Gp2 engine!!!

佢話WE CAN FIGHT，無呢D FIGHT場面點得

大頭fight 緊

max咁後生就跟埋廢老一齊養生

VET越拉越開
就快唔驚undercut

2隻牛仲示入

ALO 傻架，揀錯時間開DRS

垃利vsrenault偈，邊個贏？

仲洗講咩

廢老發力啦喎

如果係ALO揸，馬力即減50匹

繼黃胎38圈
宜家表演紫胎20圈

白好似好勁

Kimi 點解跟唔貼max

神 好似幾爭扎

戲

澳牛同 mag 就拉出一個 pit stop distance
就安全了

瞓緊覺

今年車尾亂流加廢氣好勁

下游幾好睇

老人家揸車，要抖一抖先儲夠到氣

GASLY頂到SAINZ行一行

sainz 你真係。。。
唔夠 Gasly 抽

唔想食dirty air 掛
同埋想頂住神

轉灣又冇哂downforce and 冇凍空氣打入engine

GASLY好似有D料到，下季可以升大牛咁

原來Sainz仲係紅牛養緊

說好的屌打9bo....

全部轉白呔，諗住玩1 pit shop

咸爺都幾慘
焗住食廢氣
又拉近唔到 又退後唔到

借去蕉到

過左gasly

廢老做啲時間完全跟住咸爺做果啲後match😂

Ham: i cant get close to kimi

I can’t get close to kimi

Kimi咁跑法，HAM實過硬頭都似

牛one stop

但都唔係讓埋俾max 掛

大牛換白

大牛

大牛個pit

仲要double pit stop

Double pit stop

紫換白

rb double pit 白胎，搏命了？

十幾秒做咁多野

Salute

大牛
紫白紫？

大牛一停

double pit stop

Show 俾哈屎同拉利pit crew 睇

大牛 pitstop 咁多年黎都係信心既保證

拉利又發緊夢

紅牛真係勁到痴線
紫白 可以最尾換多條紫黎追

兩部一齊入pit

Ham in pit

垃利班垃圾學下嘢

吊打拉利

有機
而家冇得輸
得番 mag 阻住

紅牛新特技
同時換胎又keep到時間

澳牛唔見軚呢

琴日兩個鐘換偈

今日double pit stop

拉利訓哂

澳牛：2016摩納哥？

拉利做野未

拉利唔該唔好亂黎

2016 monaco

kimi係咪收左order咩都唔理淨係頂死ham

㩒啱制就算啦

嚟緊2個lap內好入去換喇屌

Bo77s in pit

拉利一停
其他兩停

垃利係咪玩碌多幾個圈比人追近
再玩2停戰術

Vettel 食clean air 唔驚

睇19max 檔到鹹狗幾耐

似樣 有戰術大師風格

19max做37.7

符合拉利style

Vet 1 stop??

入嚟了

白軚開始跌 watt
Ocon sainz 等全部唔夠大頭條舊野抽

唉

Bo77！

On9, 俾小保子過撚埋

拉利....

max係咪白胎做快圈

垃利

on9拉利

Kimi ....

笑

垃利依家入係1定2停

拉利真係

19max唔on9就頂到幾下，on9起上黎分分鐘自殺

戰術大師

垃利錯晒 pit call

太監已過拉利

又要犧牲Kimi

無人估到

Diuuuuu

拉利d神策略

意大利佬真係on 9 9

都慣架啦

diuu

Kimi原來係無辜架，垃利

大屍又贏

Good Job!

如果唔係做1停
垃圾白頭佬死撚咗佢啦

應該唔係。。。。

戰～～～～術

垃利永遠要人地做左野先有反應
次次入pit都係被動

Benz 靚cut

咁既戰術，被拉利簽Ric 都冇用

跟人地唔係問題
但要跟快啲

Kimi 要犧牲了

大師就真係無令人失望過

白頭佬同班策略組又正常發揮

拉利又計錯數

入pit 有23秒buffer. 又輸pit crew

都唔係第一次

kimi
俾人夾完仲要做安全套

77做2定1停

Kimi而家唯有博VSC同SC

垃利班忽忽無腦架

牛條紫頂到同黃一樣

班pit crew真係好撚慢

太監已經追三秒

廢老好慘 為左幫vet圖上第一
要跌落第6

垃利唔係想KIMI玩1 stop掛

好有機會

拉利對上一個WDC就係KIMI，偏偏班意大利佬成日咁對佢！

應該都係
但77仲會唔會停多次

仲高難度過上場vet

似係啦

拉利傳統
除非真係冇得爭wdc
如果唔係2號車手世界冠軍都要幫1號含撚

仲唔幫kimi換？

一定留佢頂太監

犧牲kami

我覺得似係 而家慳油
換條紫出黎 ？
但係咪玩到咁癲😂

頂77

Kimi條tyre is done啦

用來頂住77炸

Vettel 拉近左

好難
Benz冬測狂試黃白就係想站站一停

KIMI要再留幾耐先頂到BOTTAS？

人地真係一野就過左你la

btw Renault炒左eric boullier醒神幾多
麥拿倫食晒屎咁

kimi唔通要做返上站vet既三十幾圈黃?

Vet一定過到bottas

犧牲kimi頂鳩保公公

俾垃圾氣流bot食
vet追上去？

似啦
用1stop 換紫軚跑15圈…

老麥自從無用BENZ後，就已經膠左咁多年

一隊獨大先可以由佢地爭

Vettel lock up😭

我係kimi 下次入pit 直抄入garage 算

Vet應該過到77

Prost見到雷諾引擎追上黎應該幾開心

你幾時見過巴里基奴同老舒爭過？

老麥連贏o個幾季，真係煩到癲，係2003有KIMI攪下局

我van

廢老仲頂到

Kimi 歷史任務完成

Bo77s開左drs都過唔到KIMI

Kimi完成任務

77仲未過到

kimi 入pit 未

朋友二號 完美任務

已經算耐了

快啲入，爆啦條tyre

成日話平治team order 拉利都一樣
冰人陰公

冰佬可以養生了

kimi mission complete

拉利：廢老好波，完場俾多條雪條你食

kimi可以入pit未

VET快啲過77 唔好浪費KIMI助攻

Kimi終於上到白tyre啦

Kimi：俾我入去食雪糕啦

咸仔今站同上站個起步好曳

Vettel 追唔到

vettel贏唔到真係死撚過佢啦

如果我係白頭佬實叫廢老撞落77度
反正2號車手都冇乜用架啦

Vet 唔好辜負kimi.. 要贏

應該話拉利直頭摺撚埋佢

舒麥加果時重誇張

拉利係咪暗黑兵法想Benz 內閧

28 圈黃呔都得啦

KIMI可以享受一下佢最後一場支那站F1

VET追唔到

輪到vet追bot

其實係拉利問題 唔係佢地on9 kimi都唔洗留係到頂住啦

尋日冰人做兩個sector最快 好大機會都係。。。唉

今場好難過車
除非有失誤

屌你老尾用埋team order都贏唔到benz真係死撚左佢好過

得個跟字

頭排起步而家第二第六，垃利

咁跟法唔係路

講真，丹尼爾真係唔好再hurt我地d迷冰撚

77條軚🤣🤣🤣

仲鬥緊就算啦

又1stop

bot尾轆個close up，仲有變數？

廢老係咪準備典後等77 lap自己個陣再擋77?

細牛攬炒

小保子係咪準備爆

嘩屌 好多碎片

不如VET慳軚
但77可能停多次

77條呔有問題

康打

細牛

呢個好笑

康牛..........

77條尾胎

Gasly做乜鳩

成地debris, halo 有機會大派用場

屌西咁插入去

可能最後全部都要入黎停多次
Kimi唔洗停😂

康打又搞笑

諗住前面架車唔洗轉彎

SC!!!!

安全車喎屌

sc

出sc

而家先safety carrrrrrrr

Kimi有數喎

SC，又嚟過
RB即pit

冰佬

大牛又黎

大牛有機

Kimi 好人有好報

SC

次次平治帶頭都出sc
上場反而無出

紅牛又double pit

上呀牛!!!!!!!!!!!!!!!!!!

細牛助攻大牛

redbull pit stop

double double pit stop

技術示範

唔洗驚
有咸神幫手頂住紅牛

細牛炒車SC
大牛即入pit

sc會唔會幫左ham上返黎

康打康打

double double pit shop

真係SC
飛雲!!!

唔會
咸爺後尾大牛好勁😂

red bull 世界級反應

竟然咁call到sc

講笑咁講 大細牛有冇team order

法記唔幫Kimi換soft

紅牛咁有信心

RB 個PIT真心勁

大牛兩下double pit

幫到盡喇

其他唔入？

細牛助功

頭三呢次大撚獲啦
停又死唔停又死

真係屌你老尾

alo啱啱先pit完

紅牛話你拉利有二隊
我都有二隊

平治有冇2隊

77同VET真係點算好

最佳助攻------Gasly

白頭佬啲戰術

自己碌番自己個front wing

咸可以搞鳩vet

入pit都爬頭

入 pit overtake

威記反正收皮，得閒 call 下sc

俾爬頭嫁咩

嘩
ver好惡

大牛入pit果下咩料丫

洗唔洗罰架

自己頭翼自己碌

vet以前都係呢度試過

倒轉啦 平治三文治

入pit好似唔比overtake架

不嬲都可以

契仔唔洗

入到限速果度先唔比?

呢次最著數有
ves Kimi Rai Alonso 等等有新軚既人

諗住碌碎佢費事整親人地架車

safety car出黎寫住唔可以overtake喎

條友真on9

唔超速就可以爬

咸仔SO，再起步一野攪鳩VETTEL，然後TEAM ORDER

只係佢overtake個下有啲兇狠

反骨仔

大牛d double pit stops 真係好好J

sc rules doesn't apply in pit lane

支那工作人員，真係掃野都由求奇過人

比著係鈴鹿，真係PRO好多

應該同上次 VET 一樣，係 pit lane 唔受限制呱

民族性

等睇bo77as 做on9 仔

不過拉利d strategy 真係世界級

咪撚俾ham贏呀
拉利咁都俾ham贏真係摺埋佢啦

平治team order可以出現

OK GOOD BOY

Max又要過多次咸

ROSS BRAWN 同 JEAN TODT 走左後就一直膠到而家

陣間太陽神party毛你地班蟻民就知死

望下ham 後邊係邊個

77會唔會做返岩先kimi 做緊既野😂

Kimi上啊

77點幫鹹神好

9成會

你上兩個回覆答左

咪係囉，後欄著火呀

Vet都過唔倒佢

完全會

俾個屎忽vet隊落去
咸神直上第一

入後波

頂得耐 一陣益痴線仔

搵架GT3車加個位做sc 有冇得諗

神：點解唔換？

上呀kimi

其實safety car入左去之後第一架車幾時可以比油

中游幾好睇

咁快秒半
正一廢圖

幾時都得

頭車自己決定

自己決定？

鬧人嗰個比人罰

77已走

冰人快啲過max 搞咸爺

2秒

vet廢

咁高難度？

唉 77連龍都唔洗拉，分分鐘自己贏埋

康打+10秒，怕撚你咩，都唔MIND成績

點解廢老痴得咁耐

唔洗push住，睇定啲先

個勢似了

HAM重可以攪鳩VET

佢後欄著火阿

冇埋

Ric

到底邊個保唔住個屎忽先

WE CAN FIGHT，又FIGHT到少少

四萬

廢老

兩隻benz夾住vet
兩隻牛夾住kimi

max幾時痴到上去搞咸

兩隻牛快d上去過神

今場牛有機

快手隊埋去啦屌

拉利

RIC GOOOOOOO

快d欖炒

Kimi真係好慘

完全覺得KIMI今場無心跑落去

養生到完場

一搞二三四分分鐘郁哂

排第6 最舒服

搞佢搞佢

明白thx

Max

VET後欄仆硬街

唔夠一秒，HAM用到DRS

咸狗

咸仔咁撚陰濕

Max 又衰心急

花生位

Ric 上！

俾隊友搞 仲要幫佢頂
咁既策略組
係我都唔想玩啦

賤撚到😂😂

最後幾個圈都有機啊，希望

成日俾人當 condom 咁頂一嘢就算，比我都無心機

又真係WOR

HUL邊攪到佢

19max

醒呀咸仔

神表示：少年，你太年輕了

MAX抄落去ar ma

勁pk

神技高一籌
知點處理個痴線既

Max炒落去啦屌

真心 我以為會過左

老實講佢今年繼續留拉利都預左自己做二奶架啦

咸狗始終老鍊D

MAX終歸係後生仔

ric:我嚟同我隊友報仇

Max一陣嬲嬲地一野隊落去算

咸爺扭左下軚 嚇左野max

四萬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

ric過埋ham

鹹狗最叻逼人出街

搞掂

過得好靚

max 攬炒啦應該

好波

神有冇犯規？

澳牛

Max 學下澳牛啦

點解頭先冰人唔跟大牛換黃
佢跟頭三個戰術 擺明無機會啦

大牛上呀

二奶都有分高低嘅
benz 都唔會咁請77食屎

四萬哥

作為FANS，好想睇佢贏一場

woooooow.....ric 過得靚

RIC

大牛輪流搞Ham

Riccardo

Wow

神係唔會犯規

上呀4萬

四萬有排比人挖

唔洗客氣

大牛隨時贏埋

可以閘一下

天地有正氣！

比我係Vettel
比四萬哥上 咬呀77

ric好快

咸仔架車怪怪地

中出犬腸神

贏埋佢

19max 報牛未

Max

又黎

上呀

ves又返黎搞咸

四萬哥快成秒

澳牛大機第一

屌呀，咸咁撚樣推走VER精台都話係VER錯

ric 條type 快咁多
pit stop大巴大巴車落ferreri benz

分分鐘過埋VET

佢成場都唔快

blame the car again?

Max 炒佢

ham

終於過到神

大牛個db pit stop嬴晒

Mad Max收太陽神皮

Ham狗俾人輪大米

Next one is vettel

拉利根本當二號車手係工具人,棋子

大牛個double pit 贏曬

牛條tire戰鬥力明顯高過拉利benz
應該兩隻都上podium

MAX

RIC: 終於可以正常返工仲唔上台賀一賀佢

RED BULL!!

老MK 連俾人琴兩巴

架車暫時留係地球者

P2!!!!!!!!!!!!!!!!!!

四萬上呀

wait this for a long time

過埋vet

RIC on fire

上第二！！

karma!

unstoppable

衝呀!!!!!!!!!!!!!!!!

Kimi做37.3
Ham做38.8

大牛全team 都好fit !!

零存在咁

廢老上呀

會唔會連podium都保唔住

best chassis on the grid去左邊？

咸爺比人輪😂😂😂😂

四萬gogogo 收埋bo77 皮

問過副雷諾偈未？

渣ha咸仔

廢老過唔過鹹狗

P2

廢圖應該podium都冇

RIC有冇機會上P1

kimi上緊嚟

大牛贏左個pit stop

康牛完美助攻
2隊既重要性

幾好睇！

佢都有今日！

冰佬上呀

夠鐘醒喇廢老

大牛應該贏
條黃胎快過白胎好多

炒撚左戰術大師啦 屌

......

屌

ver

MAX WTFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFF

dickhead

Max 又炒落 VET

Max又做乜

ves攬炒vet

19Max好水木竹

屌你老味

on9 仔

戰術大師
輸曬戰術

vet架車收皮

嘩

Vet被撞

kimi過埋咸等佢中出三連發啦

Max 好波

max痴線

好運好過好波

MAx攬炒

19 max

KIMI話，要養生，不了

屌你max on9?

罰硬啦屌你老母ves

19max 又推人

hulk

屌你老母，葦C撘本

Max 痴撚線

PARKED IN MARS

VET快D去大牛投訴

max咩料呀

MAX
又唔見你咁玩HAM

max on9

屌你老未又唔炒咸

停佢牌啦屌佢老母

收返佢個super license啦 打機咩

19max 有名你叫

咸仔最開心

冰人有計

ver手車辣係辣但真心戇尻

Kimi守住P3 呀

dickhead max

佢同細牛件on9 一樣

Kimi 上podium

我屌晒啲Max全家

廢圖又係on9
比佢過咪算
呢轉唔過下圈都過硬

KIMI 頂撚住呀唔該

今場Tyre setting fake撚哂D人
S快M勁多
US唔快US好多
但係S又可以行好多圈

傻啦，馬sir 都keep得住個license

ric有機會

嗰個位夾硬黎
擺明攬炒

條友真係顛嫁喎

19max應該都係10秒 走唔甩
換條紫出黎啦Vettel

Max: Vettle聽講你上場係記者會做嫁兩喎！！

罰19max喇

無事先可以做世界冠軍

我max 炒完隻馬再追返ham

未夠成熟

已經留咗位

Ric 贏了

年輕人總是太衝動.JPG

屌你max

細牛10s 佢都應該要啦

一對比四萬哥好好多

屌, 大笑咗出聲

停賽啦仆街max

ric勁

上場撚完，唔夠玩，今場試另一個四屆

ric條呔新過bottas

屌你老母fox 去廣告

仆街上頭位去廣告

條友真係癲架喎

GAS 上大牛

P1

kimi點過ham

4萬cls

RIC 上呀屌!

agger，vet無扭到彎心了，max自己衝過頭

ric P1

我屌你

fox真係屌你老母
跑到最激個陣賣咁耐廣告

Thank you Fox

屌on9

垃利班工程師成場喺度做緊乜？

Max真係賽道炸彈

我希望RIC過BOT

之後攬炒，等KIMI拎第一

罰左未

Fuck you fox

如果fia唔罰 我真係唔知講乜好

佢行左內線，HAM 行外線 避MAX 同vet

Driver of the day: Max

差啲攬炒

有max先好睇

max +10s

我依家想澳牛p1

罰左+10

如果Ves炒到咸dnf 就算數

Vet條胎冇埋

益晒堡堡，咩都冇做上第5

精台仲吹奏19max

睇見Max揸車同小朋友玩GT無分別

大頭連mag都過唔到

將功贖罪嘅機會嚟喇

四萬好耐無上p1啦

益左鹹狗麻，精台咪出手

咁撞一撞應該唔少問題

MAX+10秒，VET又可以前一格，變第6

同上場motogp marquez插rossi一樣 格硬到傻

仲要罰10秒咁少

Max 仲癲過當年既 Vet

等睇下埸壞波箱

WE CAN FIGHT

大家留意番，廢老係 vet ves 撞車個時乘亂係內線過咸
一個 hairpin 賺晒

得10s on9

Shoey

手車辣同手車癲係有分別

原本RBR有機會1,2 finish 俾19MAX咁搞一搞

我係ham比max過就算

候哥p6 加上vet架車有問題
有機會頂到尾

Ric刷緊紫

VES撞埋MK就好笑

Vettal
自己犯錯冇計啦

我都係咁話

神：怕撚咗你，唔同你癲

mk: 你走啦， 我唔想搞大件事

問題係mm93早段時間已經同樣情況撞鳩大e

讓咗，橫掂Max俾人罰

澳牛又紫圈

呢下比人撞......

拉利自己柒都冇計

咁都叫犯錯?

咸呢野醒，你遲早都過，不如放比你過，最緊要安全

受害人變加害者

19max啲支持者真係唔同啲😂

呢嘢佢俾人隊

今日係被迫害者重光既一日
上哂podium

係啊 所以個場佢罰30秒都嫌少 黑旗佢就啱

cls

VET讓撚咗俾VES都炒埋去

上ar 大頭

錯乜？無停車俾19max過？

帶車推人 max 冇錯

錯在一起步搞kimi

冰人再追近咗77

呢下比人撞喎？

ham比人撚左幾多次

Rai上力

錯在年紀大過痴線佬

ham咩事,今場完全比人話過就過

gogogo

醒哂

罰10秒咁輕

睇神比人係咁過好爽

揸返地球車

冰人綠圈，唔好瞓搞埋bot

kimi

Radio 又無講冇問題

過埋佢啦Kimi

kimi gogogo

瞓醒

Kimi 瞓醒

直頭要禁佢幾場賽

有冇19max搞人合集？
Ducking sore loser

呢個灣佢唔應該留位俾人入 旁術都有講
當然max都係仆街黎

MAX咁揸法，分分鐘重係VET前面過終點

77條tyre就收皮

冰人值得尊重
要佢留就留
要佢追就追

Max加10仲係VET前

19max 幾時先成材
渣車用下腦得唔得

Vettel 部車有事 push唔到hulk

Repsol係Motogp影響力太大
加埋93呢種撚樣就最岩
鐘意撞邊個就撞邊個
睇你唔順眼搞下你又得

唔留分分鐘又sc

Bottas睇黎輸埋俾廢老

後面有個痴線佬

咁樣撞落去罰10秒真係好on9 你罰完對比人撞嗰個有咩用

VET依家都係捱到完

Vet已經心灰意冷
出盡哂招數頂隊友&call隊友頂對手

點知一隻荷蘭牛唔睇路玩bumper car
Fia事後唔罰我條氣真係唔會服

禁對好難冇事

癲如老舒咁撞鳩韋倫諾夫，最多咪取消全年成績

套tyre舊人咁多個圈 點守

似細牛攬炒一樣

最好尾段出sc 帶住衝線
等max 排20完場

唔留可以DNF了

所以10秒真係太輕

唔留佢可能真係直接撞過黎

Stop-go啦應該

條撚樣由125已經係咁撚樣未俾人罰過

佢都講過 I do what the team wants me to do

真

佢直程一開波就讓讓讓

19max仲話vet入錯灣

KIMI套軚都好跣

MAX仲當自己新仔呀?

初初睇幾正
越睇得耐越覺得條友喪嘅

但motogp唔會囉
我估最尾又係俾mm93連霸

佢expect vet扭左

Max:你係讓就大開中門啦

揸車手法黎講佢係

紅牛pit stop戰術做得好， 係衰在19max

停埋比佢過好冇

第四年都仲係咁 上站已經收咗自己皮 完全無反醒

0.2

vet

佢expect vet 自炒

最好係咁

Kimi唔敢過頭咁款
成日都縮

佢會唔會步魚雷後塵

送佢落細牛啦

Vet

SKY sport 話垃利班友好撚嬲

有條癲佬係後面

唔嬲唔正常

咁又唔會嘅 佢手車始終快好多

正常都嬲啦咁撞法，仲要罰十秒真係有啲少

kimi應該過到bottas

2個INCIDENT黎，一個HAIRPIN，一個係普通彎

HAIRPIN點撚到人出賽道

大頭都要過廢圖了

戇撚柒鳩, 兩隻完全唔同既彎

反VET都唔該有番少少水準

完場vet會唔會衝埋去打柒max

唉Kimi唔得了

咁都唔嬲就奇啦

係壓力吓ham既處理好過vet好多 基本上好少見佢出錯

罰完仲係vet前面 好難唔嬲

拉開左 抓地力差左

完全封鎖啦

冰人條胎無了，走開呀max咪撞佢

最怕佢跟住一齊發難…
到時…

WE CAN FIGHT！

bottas竟然守得住

大頭有機會過Vettel 頭

咁神又上返podium

又去同 Horner 投訴

益左咸神

上場VET點睇

大頭隨時過埋VET

Ham 果下明顯幫人教仔

終於要完全封鎖第一個

踢佢落細牛

病馬比大頭過埋

Vet第七都冇埋

感動時刻，大頭歸位

又少2分
去大牛投訴機會又大咗

Kimi 頂住

We can fight!!!

而家要保命la

比人FIGHT咪比人FIGHT

屌你老母 Max
反你一世

kimi守住個podium呀

逼左出街

頂住！

後面個傻佬要罰架

都冇得守

終於有得拿分站 等左成年

MAX過咗都唔會拉開10秒啦

邊個估到今日個podium會係咁

全部執哂位

大牛pit stop
垃利執撚咗佢啦

VET要直接衝去大牛投訴了

今年好睇

驚佢炒落去咋

伸C爭d過埋seb

歷卡度

benz今年仲未有冠軍

大牛pit crew真係好波

RB 個PIT先係今日最勁！

VET算守到HUL

紅牛仲早過Benz贏車

大牛今日技術示範：
Double double-pit
Ric and max overtaking Ham
Max's classical stupid ass crashing

邊個估到

team principal分別就係度睇得出
大牛

收住 PLACE 先
返歐洲慢慢食

多謝康牛

Sainz黎，Hul一早過左

屌你老母 19max

細牛有一架DNF

紅牛全家死

RB今日贏在兩個pit，RIC過得靚又冷靜，抵贏

：－（

strategy大膽有腦
pit crew又做到野，車手（其中一個）又有技術eq做到野

好心拉利學下野

alonso 都好波！

終於頭三都唔同隊

戰術大屍

啲支那佬舉澳洲旗做乜鳩

HARTLEY黎

拉利垃圾戰術
冰人又過唔到保公公

仲有SC出,快反應到呢

咁唔關其它人事既
係max一個人問題

仲要係咁搖

陰險紅牛全家死

紅牛會唔會讚佢做得好

Vet:就係呢架撞尻我

追到人尾o個時，剛好無晒軚

再加細牛助攻

次次都俾佢搞事，FIA幾時做嘢

四萬哥係無辜

Ves 幾時俾人收返個牌
站站都出事

拉利有HAAS，大牛有細牛！

佢唔隊落去應該有機爭podium

一停前後兩架一齊换呔真係計好晒，勁好J

唔事後罰max我真係唔服

可能事先準備好..

max……

max忍一忍
大牛應該包q

要不是戰術。。。

真係賤種

上次拉利用2架2隊call sc
今日紅牛照抄

罰10on99,起碼都30啦

2架一齊PIT， 我諗起ALO同HAM一齊黎

點會
正正常常拎住黃軚包Q返黎啦

又要逼人用鞋飲香檳

做咩呢個post咁多痴線佬

明明之後大把機會過, 偏偏要自爆

好似兩隻細牛一炒就係到等sc

FOX賣少陣廣告都唔得

揸咗咁多年都係咁
開始諗住慢慢識有分寸
點知好似愈嚟愈癲

好可惜

不過上到PODIUM都好好

今場睇到佢，如果佢想去馬時，佢重有貨的。只差係佢幾時想出貨

kimi cool到

瘋狂賣

Ric 笑都停唔到

同樣延遲剎車過彎
點解澳牛可以成功過到
Ves依條垃圾就撞車？
係依家圈速咁快既時代
10秒penalty 真係有=冇

十卜

同四萬哥對比大到

而家係四萬哥選擇 是旦入邊隊都得

無野講

有戰術大師既一日 神入去都唔掂

流馬尿

kimi已經抖緊

其實煞車時間爭少少，就已經好大分別

支那站賽果
1. 列卡度 (澳洲/紅牛-雷諾)
2. 保達斯 (芬蘭/平治)
3. 拉高倫 (芬蘭/法拉利)
4. 咸美頓 (英國/平治)
5. 韋斯塔本 (荷蘭/紅牛-雷諾)
6. 侯根堡 (德國/雷諾)
7. 艾朗素 (西班牙/麥拿侖-雷諾)
8. 華迪爾 (德國/法拉利)
9. 辛斯 (西班牙/雷諾)
10. 麥路臣 (丹麥/哈斯-法拉利)

阻人食雪條猶如殺人父母！

收埋個drive through penalty

真係冇眼睇戰術大師再加19max

大牛不得了
差d 連q1 都出唔到
今日p1

兩支芬蘭旗

shoey

vettel 俾仆街ves 害撚死

呢兩首好少聽 機會難得

雷諾偈今場好好J，咁多架上頭10

Max保到第5

係留唔留到四萬先真

落細牛試下康打好嗎？

19max去垃利啦應該係絕配

笑撚左

Max會唔會被罰

vet 比戰術大屎加19max 玩死

仲有第5

應該無追罰啦

唔加罰同鼓勵危險駕駛無分別

罰完仲第5
世界級

紅牛以前比VETTEL揸火星車時咪聽得多！

係澳洲少聽D
奧地利成日播

Kimi連香檳都唔噴

想問下
罰則由輕至重大概係點排

又 shoey

澳牛今場過車好靚
配合策略真係抵拎冠
喊埋出黎

除鞋

希望事後再罰

真係19黎
得個狠字有撚用咩

佢一向收埋自飲多

Sor
原來第8先真

好少見

kimi無反應..

麥記 keep 住站站有分

好似係自己隊比較多?

自己飲多，唔好浪費

ni hao ma

人地噴佢, 佢都叫人唔好噴

唔係話ban左？

點解要ban?

阻我食雪條！

同埋佢心諗，今場玩野嗎？
開頭比人閘，後味又要遲PIT頂人，諗住養生，你班仆街焗我上前3

下次一係比我由頭帶到尾，係前面養生。

唔係喎

真係第5

Verstappen finished fourth on the road but received a ten-second penalty for his collision with Vettel on 43, dropping him to fifth in the final standings.

連續幾場都出事，咁都唔追加真係鼓勵佢繼續咁做

kimi 話我妹住黎揸都上台

最後VET有冇去投訴

SC 個陣如果垃利有 pit kimi

麥記架車racing speed唔差, 不過排位好削

直接打比 Horner port 9 Max

投訴戰術大師好定max好先

點解SC嗰陣拉利唔換軚

垃圾Fia
想推max做第二個montoya ？

太快PIT，好似要揀個CREW黎撞

一訪問kimi啲人即刻叫

唔吊唔係人啦
亂黎咁插入黎

Kimi同alo係f1人氣王

梗係MAX
都食咗戰術大師啲屎幾年 慣咗冇咁興

大家都芬蘭人，叫bottas情何以堪